今年車仔拎英超冠軍，我切柒派街坊

睇死你班垃圾車輸番轉頭
利申熱